在泰晤士河前海岸发现的一把剑和一把匕首告诉我们，在伦敦的街道上，剑术经常发生。 本周热读:2013年9月30日|托马斯·弗林，吉米·苏| 2013年9月30日|每日野兽 
 比以往任何时候都更热，更荒凉的是，安格斯·琼斯现在注定要和我一起在这黑锅上徘徊。 人行道尽头在哪里约翰·罗素 
 那时已经退潮了，直到今天，奥威尔河的岸边仍是一片低潮时泥泞的前滨。 大不列颠的河流:东海岸的河流种类繁多 
 长长的前滩在黎明和大海下呻吟; 海洋是一条平坦的深色带边的白色地带。 儿子与情人|大卫·赫伯特·劳伦斯 
 水位很低，露出了前滩，一个粗心的搬运工坐在一捆货物上。 大不列颠的河流。 泰晤士河，从源头到大海。 |匿名 
 沿着海湾前沙滩，同样是一片寂静:天堂、大地和海洋仿佛中了魔法。 渡渡鸟的女儿| E。 f·本森